陈百祥只会撑警，不是不好，但他有支持过公安？有捐款给咱们解放军？

屌你啦假藍真黃反中亂港！
跟那個杜汶澤一唱一和

麻煩推埋另一個揚明的post!!!

推

推！

召喚連登的沉默大多數藍絲同胞

唉屌，累啦，有人看就看吧

只有口講撐警
但又支持獨立調查警隊
偽藍絲

推!还想骗咱十四亿国人？

喺到吹雞叫人去藍page貼啦

淨係喺到貼無用

煲大d先啦，呢度咁多藍絲都未上到熱門，講經咩！
有無推埋我另一個揚明post